事實證明根本唔停得 一停又藍屍又老解

當然唔排除休息撚都係其中